有冇巴打讀second degree？

話說我上年八大ugc grad左
如果想讀個second degree
係咪要再考dse報jupas
Non jupas是咪唔會show我

讀完都30歲

能大社工冇得輸

你報second degree目的係咩先

用本身個DSE成績去讀, 但好似本身有Degree就唔同講法

點解唔考慮taught master？咪一樣？